（有圖）依條女隻腳真係好撚正！！！！

紅燒豬腳

豬腳薑

真係金妹牌咁款